男仔去邊度買衫褲鞋?

夏季到想 買 衫褲鞋+背囊

靜係識U記,I.T期下 等等

同埋夏季幾時會有折可以買得抵D....?

男仔買衫唔似女仔...女仔周街都係...

求巴打意見

巴打咩身型先

街市

去衣物回收箱執開

168,中等身型,有少少肚腩,

認真...

u記啦
上網買好多都鬼佬size

aeo？覺得啲衫幾修身

街市唔好啦...
認真

一件TEE我預最多200左右

168著咩都柒啦

American Eagle Outfitters?

Double-Park

我都知巴打...比條生路黎行下

上淘寶買

yup

衫 日牌 褲TB

著下運動牌子衫都唔錯 nike果啲

Double-Park夏季幾時有折?

而家D折....要買4件,第2件9折,最平個件先有半價

global works

168著日牌啦，唔係oversize著到腳短短咁

多謝你意見
試過,但我買過個D料唔係好得....太平既話都係冇保證,,,
寧願用多少少錢買好少少

去 旺角槍街間 Overlab 啦

有咩日牌衫?邊度買?

TB D褲得咩...我買過個D唔得,巴打有冇介紹?

得閒去睇下先

有咩日牌?邊度買?
對日牌冇認識

Gobal work

男裝衫就預左貴
不過唔一定大牌子既
同埋淘寶果D真係要好好好識揀
唔好貪平
到時買返黎就唔想著

呢個真，10件垃圾不如一件好野

有D地方賣99 蚊件

唔係大牌子

但個款OK既

你住邊呀?

元朗都有幾間男裝衫鋪頭

不過要慢慢識揀

淘寶個D巴打們有冇推介...
我真係唔識揀...

巴打講元朗邊幾間?
我住元朗,我見有間TEEBOX 都係99蚊件,D料好似OK,巴打係咪講呢間?

你係想要咩形像先
大大方方？
陽光？

我都想陽光D...但唔知carry唔carry到...
大大方方好似易d carry...

U記唔夠大方咩

都ok
咁陽光有咩選擇?

日本買

同問，瘦底點著好？

瘦底好似會好過有肚腩，都係168？

背囊有咩好揀？ 唔想咁大個 屋企得個geo袋

Budget呢？

留名，點先襯得斯斯文文

三四百有無可能

點會無，豐儉由人
Gu好似有隻唔錯，用緊cordura 嘅料，唔太貴，可以去睇下

恤衫得唔得

IT旗吓有邊啲？
伸脷未去過

cheap芝堡啦 唔係仲要問人啊 ？

咩樣

Cotton on 應該meet到你budget

深水埗 福榮街 福華街

你都係住元朗
男裝點會冇選擇
我買衫唔留意鋪頭名

不過真係要識揀
記得有間同cheap之堡差唔多lv
料差款柒

另外有間賣韓風衫既
D料唔差
不過偏貴囉

Spao呢 雖然啲風格係南泡

夏天衫去泰國買冇得輸

男裝平均貴過女裝
男仔買衫真係要諗清楚試清楚先好買
有時買果陣覺得好睇
返到屋企著就覺得好柒

結果錢又用左
買到返屋企又唔著
最後越積越多冇著過既衫

搭單問埋 182 56kg 而家買衫淨係買s 但係啱身得嚟身唔夠長 買M/L 身夠長但又好大件 呢種身形係咪邊到買衫都買唔到
利申 而家淨係敢著u記s碼橫紋t
Thanks

重點唔係去邊買，而係買咩衫同埋你個人襯咩衫

有肚腩就唔好諗陽光啦
首先減左個肚腩先，唔洗話要練到朱古力咁，但要無肚腩

我177定178，60kg
而家夏天真係唔知點著，日日都短袖T+短褲

同樓豬一樣

報驚撚召喚

Dickies 岩樓豬

買開u記淨色tee

著女裝啦

男裝夏天變化少d

毒撚樣

182又咁瘦梗係著oversize

Nmd 短褲 champion tee
公廁套裝

土炮貨唔錯既
HISSO

除左u記 gu collect point個d之外邊到買到平既日系衫

鬼佬s size啱你，上urban outfitters 睇睇?

Chevignon

gu

答你唔到 仲著緊幾年前既衫

182著咩都贏啦

淘寶啦
平=可以買多d款試下
好過你買件百幾二百
之後著著下又覺7

出到街同人撞衫
又或者發現原來d毒撚都係著呢d
你就會後悔

hktvmall

咁既budget 我建議你上東門走轉喇.

Chic之堡

認真
女仔都還好
男仔買衫真係唔好貪平

Walmart

cwb GU $79 tshirt

無咩預算 未行多d街
有時大型連鎖 做特價清貨

有時唔知買咩 但想買新衫
就adidas originals tee或者polo
好多都係屋企人
去開旅行 會搭單買平衫

Aeo 肥仔戈十褲

淘寶就咪啦
我以前返學 成日淘
真正著到可能10件得1,2
Qc又唔惦 洗水後變色變形
有時行連鎖 執件百幾既columbia polo
都好著過淘寶

點解

有條十年前既短褲
係泰國買 料厚唔變型

168求其啦
都無人睇到你架啦

168真係唔好太追求外表啦，反正都冇咩人睇到你，買啲平野u記gu算狗掃啦，將啲錢留黎買樓個投資回報仲大，啲女聽到有樓都濕哂啦洗咩搞咁多野。

利申 160爛面毒

真係，整件短袖恤衫當褸咁又熱到爆
而家日日著之前日本買返黎日系少少既T shirt希望睇落無咁毒

Pull & bear , aeo

170 有做GYM個身橫都好難買衫
M碼有時太細 L碼又太大件太長

168就求其買童裝啦
點著都係咁柒 咁緊係買平野啦

多數淘寶買衫 料好過u 記

利申177 65kg

咪撚去垃圾double park la

搭單問 有無巴打知邊到有得買nike短褲 outlet得m碼

女人街 唔錯嫁
可以講埋價

笑死人咩182得56kg

200蚊件t恤都ok
好多牌子都買得啦
見到靚咪買囉

不死鳥

hoods 係中環 .
入面有wtaps nbhd

矮仔著乜都得啦

樓豬筆直200蚊wor 大佬

反而想知夏天男裝有咩襯法？
日日都tee加短褲 波鞋/boots 好悶 但唔咁著又好熱

h&m都大把啦
利申:著開supreme 同 palace

H&M褲掂 cutting好過晒辣殺uniqlo,GU 個D
不過衫麻麻 尤其t shirt千祈唔好 一洗即收皮
另外可以睇下collect point, IT 個D 有折既時候都幾抵 無折就overpriced 左D

鞋既 買對平平地波鞋/vans/懶佬鞋 搞掂

tee除左就咁著都可以反袖同攝衫
再唔係polo tee/5分袖tee其實都ok
褲可以著透氣度高d既長褲
鞋可以著板鞋/涼鞋

我以前都唔會著涼鞋/拖鞋 不過呢排咁熱 焗住試下著拖鞋出外 反而想知有冇涼鞋個款有冇唔好咁毒既

lxxx farm, global work, 底衫 u kee or GU

緊係 百利同Cheap之堡

日本原宿

U記+對adidas 波鞋表示夠殺

如果想買wtaps or nbhd有咩門路可以買

Stussy 又抵又好著

endclothing, east dane, mr porter, matchfashion

有咩牌子短褲好著

apc, norse projects, cos, club monaco, j crew

前𠴱排都幾多人著hollister同a&f
啲衫都幾陽光 但著衫真係要睇身型
斯文啲就adlib都幾靚

邊到有抵啲

168點撚A&F hollister呀

U記都要買XS啦

去安蘭街雲咸街走返轉

global works好適合亞洲人
又唔會太毒

aland cotton on GU global work AEO pull and bear 直接搵 sale conner

Collect point

上網買平好撚多
多數mltd同ccs

Hare

利工民

U記kaws 啲pocket tee

淨色tee咪得囉 洗撚諗咁多咩 又平 日日唔同色又得 挽下fit size over size又得 又可以layer其實淨色tee已經有好多野玩 cutting又有得玩 有間ig shop係旺角好景 幾好嘅 可以去試下

挽你老母

Superme

ig搵代購 我搵開simplexxxxx5
食水冇最出名果間jp_xx......咁深

推

5cm 好少同人撞
d 款都ok

想買就咁普普通通修腳CHINO仁而家好多都係JOGGER
邊到有多D唔同色既CHINO賣

我覺得唔掂喎
利申做過
冇咩睇得岩

以前既cheap之堡

打手

hm褲得扣鈕，不了

淘寶晒鳩氣啦，要買質素好少少既衫褲同你去u記hm買差唔多價錢，咁不如出街買

182都著到S碼架咩
買件L著oversize啦 加窄牛

我only 買take 5, selfridges online or 日本入貨。

留名